\begin{acknowledgements}
Puji syukur saya panjatkan kepada Tuhan Yang Maha Esa atas berkat, rahmat dan karunia-Nya sehingga Laporan Program Internship II ini dapat terselesaikan. Analisis dan Perancangan Sistem Manajemen Vendor Dalam Penentuan Vendor Pengadaan Barang Dan Jasa Menggunakan Metode Simple Additive Weighting (Studi Kasus : PT. Pos Logistik Indonesia). 
Banyak kendala yang dihadapi dalam penyusunan Laporan Program Internship II ini dan saya menyadari bahwa penyusunan laporan ini masih belum sempurna. Ini mengingat keterbatasan pengetahuan, pengalaman serta kemampuan saya, saya mengharapkan kritik dan saran. Dalam penyusunan Laporan Internship II ini tidak lepas dari bantuan, bimbingan dan dorongan berbagai pihak. Untuk  itu saya mengucapkan terima kasih  kepada:
\begin{enumerate}
\item Tuhan yang Maha Esa, karena dengan Rahmat dan Berkat-Nya saya dapat menyelesaikan tugas ini.
\item Kedua orang tua dan keluarga saya yang telah mendorong dan memberi semangat kepada saya.
\item Bapak M.Yusril Helmi Setyawan, S.Kom., M.Kom. selaku Ketua Program Studi D4 Teknik Informatika. 
\item Bapak M. Harry K. Saputra, S.T., M.TI. selaku Koordinator Internship II dan selaku Pembimbing Utama.
\item Bapak Hisbi Hasbuloh, Bayu Rahmad Azhari, Agung Nugroho, dan Adrian di PT. Pos Logistik Indonesia.
\item Teman-teman Kos 208 dan Kue Balok. Serta  pihak lain yang turut membantu.
\end{enumerate}
Akhirnya saya berharap semoga apa yang telah penulis kembangkan pada Laporan Internship II ini dapat bermanfaat bagi pihak-pihak yang berkepentingan.

Bandung, 6 Mei 2019

            Penyusun
\end{acknowledgements}